面大大有肉meet既肥妹仔真係好正阿！！(心心眼)

塊面漲卜卜，好想瘋狂meet d 肉阿！！！！
正過呢d垃圾瘦撚多多聲

想一野搣落去 再錫到佢成面口水

乘個世界清靜曬

屌晒你地老母！！！咁多負皮！！
嬲阿我zzzz

你個瘦撚咁柒

正皮ed

你咪嬲囉

傻閪狗公

想meet d肉多過錫

1999

所以瘦撚都柒嫁啦

兩張都咁撚柒
除咗肥瘦之外
睇唔出有乜分別
都揀唔落手

不枉我對你咁ho

唔嬲啦喎而家

到底係傻閪定狗公

我女神瘦都好可愛

on9
肥妹仔好靚囉

狗公 model ans

why not both

你弱智

sor, 小妹絲打

你就both

eyes
me窮矮肥柒毒

你仆街喇 又引埋曬啲狗公猴住你塊大肥西

屌，大家同病相憐
今次放過你

係唔引你喎

你好野 我去溝肥妹仔

898

雙關？

巧滾動

關家姐同關菊英

一齊讚美肥妹仔

不了

叫我？

點解898 關你事。。。。

佢係佢隻兵

我係不好的人

勁，收人地做兵

我無資格做

睇得到=.=

炮灰

佢做人隻兵 -,-

你哋想逼死我

d娘娘幾時出糧

no有事慢慢講
得閒飲茶

得閒炒飯

得佢冇糧出

是我不好愛